點解劉浩龍咁仆街仲唔埋祖兒單？

我懷疑呢條友有拖延症
唔岩就一早要斷纜
岩就咪撚一拖再拖

真係抵你劉浩龍撈到變事業低潮
似返個男人
有腰骨有承擔 ok ?

點睇都應該調返轉
容祖兒埋佢單先真

就算花光心機守每一個諾言 最後誰又會可憐

羊仔當日都響傳媒前寸佢

嫁唔出架啦 條廢柴自尊心咁強

散左啦喎

邊個埋邊個

遲係容飛佢

世界盃決賽一完，Joey 同師兄就中途轉機，撇甩晒啲隊友，靜雞雞飛咗去巴黎過二人世界。玩足三日，再孖住咁返香港。星期四下晝，兩個一齊喺巴黎返香港，落機嗰陣，就似乎早有準備喇！《壹仔》剩係見到師兄出閘。見佢拖住喼行李，拎住袋Prada 戰利品，施施然行去7仔買野，之後就走去停車場，沿路一直拎住電話不停send message 。

原來Joey 架保母車一早stand by，師兄拿拿臨上車鬆人。好明顯今次呢個trip ，Joey 陪完師兄睇波，轉個頭師兄又陪返Joey 去巴黎血拼，都不知幾恩愛！
From Apple

估唔到真係有傻仔信 你係咪叫呀嬌呀天真嬌

上次扮分手幫廢膿演唱會宣傳咋

我唔撚係傻仔呀

好撚好笑

joey包撚左佢wor依家

成世食春卷會好臭

你試吓攬住個洗衫板或者ipad瞓一晚先講啦…

師兄個package食到好多中上港女啦

雞容樣咁唔掂，有錢佬邊個要

普通人又攀唔起天后

點都係師兄著數好多

有條春卷打手係咁負評